其實商場只適宜和理活動，勇武手足請忍下手

商場多ＣAM 多便衣 路窄
好多時都斷正
唔係就第二日都拉到
為左裝修 / C鳥 / 打狗 而做
成本高 效益少

勇武拉一個就少一個
請勇武手足留力做其他事好啲